屌啦星保連奴真係好撚勁

控波，節奏感，大局觀，入攝搶點咩撚都有

中國之光

講樣野你聽 佢踢過中國聯賽!

社會主義射門

打門!!!!!!!

多得去完中超浸淫過

球進了！

受過社會主義教育

社會我鳥哥 人狠話不多

66666

夠踢完熱狗啦
是金子總會發亮

我地中國既出品不嬲勁

之前仲有人笑疤係中超買人

系皇馬廢